痴咗線

呀屌

抵

想訓 靜啲

嚇死我

對唔撚住

想下好了

點解

想睡

靜啦

好想睡覺

睡囉

冬仔

屌妹

成面口水啦